捐錢冇問題 但唔係好似你班傻閪咁捐

人哋家破人亡
唔係為你啲捐款 我睇到隔離po個傻閪樓豬講話贏道德高地就燥
你老母死咗我捐錢俾你 但我係為咗見報嘅
你都唔會開心啦